黃大仙手足可到以下地方避避

黃大仙一帶休息或支援：

💒宣道會宣信堂
鳳凰邨環鳳街54-66號寶發大廈三樓EF座
8月5日（一）安排如下：
下午1:00 - 晚上10:00 開放,
讓弟兄姊妹及有需要人士來祈禱、休息。
🍢有熱食及飲料供應。☕

💒本堂(靈光堂)青少年區會
5/8 早上11-12:30pm舉行 <一起禱告罷>守望鄰舍禁食禱告會， 歡迎任何教會肢體出席，一起為本區守望求平安！
舉行地點：鳳凰村秀芳花園地舖靈光社會服務中心

💒城市睦福團契
新蒲崗雙喜街9号匯達商業中心25樓1室
8月5日（一）安排如下：
下午2:00 - 晚上10:00 開放,
讓弟兄姊妹及有需要人士來祈禱、休息。
🍢有餠乾及飲料供應。☕

受傷支援：
杏林覺醒 46100186 (whatsapp/phone)

被捕支援：

伍展邦律師 @hksup (tg); 5690-2877(Whatsapp); 2608-1400

星火同盟 98190979(fb inbox: sparkalliancehk; tg: @abccbbc)

民權觀察法援 94632945 (tg/sms/whatsapp)

民陣 65499452 (Whatsapp/tg/sms)

大學生支援:
n 港大 9139-0589;
n 中大 9443-3459;
n 科大 6019-6339/ 2335-1732/ 2335-5672;
n 浸大 6110-3860;
n 城大 9545-4172/ 3442-5570;
n 理大 6800-0560/ 2766-7025/ 6253-2359
n 教大 5108-3519;
n 演藝 6679-0772/ 9464-5078

612人道支援基金：9845-6641

幫推

Push

自推

推

樂富永光書院，永光堂都開放